山野女生免責聲明：任何人士因參考網站內容致傷亡，一律不負法律責任

免責聲明
所有在 TheHikingGirls 山野・女生 網站 () 刊登的內容全屬參考用途。TheHikingGirls (下稱THG) 網站或網站負責人不會就 THG 網站或所有有關社交媒體平台如但不限於 Facebook 專頁或 Instagram (下稱社交平台) 所載資料、圖片、連結、活動或內容的準確性和完整性作出任何保證，如對任何人士因參考或使用 THG 網站上的資料或內容而導致的任何損失、傷亡，一律不負任何法律責任（包括疏忽責任）。任何人士在閱讀了 THG 網站或社交平台後必須自行評估有關資料是否準確無誤。如任何人士進入了 THG 網站或社交平台，即代表該人士無條件接受上述作載的免責聲明，而THG網站和網站負責人可以在不需通知任何人的情況下對THG網站或社交平台內容作出删減或改動。

皮已負

生野女生

人身傷亡無得免責架

人地話有就有
妳係咪欺負女仔？

我做乜柒都免責得唔得
簽牌比人再出個免責
一身輕

仆街啦你

以為免責聲明大曬咩，笑大人個口

對唔住

淆到

未比狗咬過咪覺得帶打狗棍傻囉

喱班女根本係冇腦嘅港豬